同家人關係唔好嘅你 發唔發覺呢樣嘢影響左你好多

同家姐關係好差
應該成十年冇同佢講過野 但住埋同一間屋
佢仲份人自私 成日嘈住曬 訓教休息溫書都俾佢影響到
對屋企冇任何責任 家用都係成廿幾歲人做左幾年野先開始俾
變左屋企責任落左我度
但仲要阿爸阿媽幫住曬佢

佢而家俾人搞大個肚就來結婚
日日返到屋企仲好似大帝咁 勁嘈
我收工想返屋企得果幾個鐘想靜下都唔得

覺得自己俾呢d野搞到個今性格好有問題
同人相處好似有障礙咁
好難信人
好唔想再係屋企住 但又冇能力搬出去住
覺得好似睇唔到將來咁

其實你都幾撚有恆心

收皮啦

咁你咪唔好負埋佢果份責任囉 你老豆老母錫佢就由佢地搞